點樣有效改善港鐵人流

中小學雞全部反6點
反工既就9點10點
12點到12點半就兩蚊廢老優惠
蝗撘車就100蚊一個站
只限平日

反你老母

加價加到一程50蚊起
入閘口留返一個
老人優惠每日只限用一次， 打後7折
全部minions轉做查飛狗
老人都照查

利申 高官

老人優惠限時啦

高招